訓唔著

我聽日仲要上堂，但訓唔著
成個腦都諗起我個ex 好辛苦

一到夜晚就亂諗野好煩，個腦不停轉

我以前都會不過我會合埋對眼聽冇人講嘢嗰啲A S M R跟住慢慢就會瞓着

我準備訓喇

我唔知點解會諗番起我個ex, 同佢生活上ge一點一滴。 明明己經過左去，但都仲係咁。